Anthony（阿曹）： 鄧炳強都有僭建，九龍灣爆炸品案係咪轉移視線？

Anthony（阿曹）：
鄧炳強都有僭建，九龍灣爆炸品案係咪轉移視線？︱壹殼花生

香港花生
191K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: